法國比人叫親哥嘅都冇乜邊個係好人或者正常

for example

Lunch - 弱智
大渣 - 難食
達 - 係兄弟就明
譚仔三 - 辣到屎忽開花
鍾鎮濤 - 失智奶共
叻 - 同上
一哥 - 黑驚之首

奔哥 賓哥 佩哥

哥哥？

雞樂哥？

負負得正

哥哥係比人叫哥哥

唔係榮哥，唔計

比人叫開單字一個奔

哥迪奧拿

咁哥斯拉都得啦

發哥？

以為你至少都講哥斯達

羅迷真係唔多正常...

都唔係咩好人啦

祖亞連頓哥

打錯 係想打哥斯達

錯怪晴晴了

發哥

晴晴哥 好高質喎 我日夜唱頌羅馬

叫開頓sir

蛋黃